中国科兴疫苗

聽講好似有貨車司機打左中国科兴疫苗都中左

Source 呢

唔信？

打咗真係有效才是新聞